［15-11-2018］股市直擊+波神信眾區

尋尋咁恥辱play法國
法國都係無聲出，同中國有咩分別

有自知之明

羞耻play

睇返我地呢邊呢

香港並非從美國拿很多好處

人地透過我黎拎嫁咋, 我拎唔到D 咩

CHAK NG CHAK A JOE HO

呢十分鐘 咁就150點

操作驚

笑了

第一支就轉急灣

killkill dklm

港女背棄maggie咁強

爺西鬥美琪

結果牛皮...

想買$50既長和，$30既1299，$0.7既788，$0.25既497

好事黎

$3 既 qq

搵緊有咩H股好CALL..

真心既，香港人一得閒就去日本，唔好再溝港女，我教你溝日本妹算

洗佢教

Agger
👍🏻

有冇清知, 如果黎緊長期stay 外國, 想keep番香港個no. 黎收SMS
最平既方法係點...?
check 左 the club sim 可以, 但要自己部機support 雙卡先搞到
想睇下仲有冇其他方法..

以為係咸片名

比個720我收工啦...唔想睇呢啲西市

27 add oil homo.....

ho
sing for d

仲有得加倉

陸續有黎

ok,溝

gun

姐係咁
升還升gs 可唔可穿28,29比我入貨

轉最平既plan 再改用震強.... 因為如果轉quota 咭只可以keep半年

Google imc 1gb 年卡

發夢

琴晚果隻乜9路路通無啦啦變身真係不可思議........

我大熱膽Ｑ餐眼都突

唔該兩位清, 再check check 先

果隻咩天外天 又係之前大後上走光 結果一排內檔守好位返黎唔多...我最撚怕就係呢D.......同果D咩金碧科一撚樣......

D大騎師一有好檔跑D後上馬連擺後少少都唔想剩係想直路一發力過哂....太撚多呢D仆街例子.....

sp 32啦

Rb

今日直上$50please

ho!

Pklm 482 30點cut loss

創世紀玩撚完

一招了

抖左成年 之前試閘又傷肌腱

算係咁 贏過當打既馬克羅斯

贏雷西ON9多D

第八場1.7倍大熱「紅運戰士」只得季軍WQ齊撻，鞍上人潘頓整晚全軍覆沒，共輸掉5匹大熱Win，包括「堅離地」、「天外天」、「鄉村瑰寶」、「活影」及「紅運戰士」，表現極度不濟。全晚潘頓策7駒不勝，共涉及獨贏投注額逾7,500萬，全部付諸流水。

set all ng play...

qq d call得一倍...唔開針

牛3 上

個市強到嘔

世紀末煙花

又要等過540

527已FUCK.....守緊30....

539..........dllm

糞驚合作

白貓竟然未執

唔肯回

又係25999

係咁升呀 ！

先補第一個GAP

feel gap

牛七啦

跟住牛八牛鳩

5仔上返66
唔洗比人bin

Put 多張先

set 左262 put, 沖多次頂啦

唔信果d 柒頭。等住仆街喇

高登見

別太天真

人在做
天在看

雖然你有錯。但你其他方面都導人向善

算將功補過喇。相信神都未必會怪你

記住做多d 善事

做乜9

宣揚神蹟

拿
都話moon住等binc啦

佢真係痴Q咗線呀.jpg

聽你就聽啦 塞錢入你袋

輸到chi lun jor sin...

baba上身
做多d善事

好耐冇見你傳

佢假。
我真。

信主得救

救唔救到。要睇你真心真意相信
定係求求其其9up

點呀屌你
5仔減派息未呀

棄jor game.... 個人精神左好多

sosad

me too...

你地講到戒毒咁撚樣

540
563
488

遠離台🐶

冇咩人打了

又準備比人咒去死嚕

PUT 7 QQ LA

睇返你地啲留言
cls 係咪上左水呀？
唔撚係話咩高登見咩？
又上水做乜膠
死返去高登啦

呢個區間仲要行幾耐....

Give me one more 252 ok?

252 262到12月?

mpf想轉D美金資產有咩可以選？ 而家得小小北美基金同bond fund

又黎

deep v

又有540

不如唔好入返RANGE啦

Skr了

仲唔pklm

BTC呀

磨下啦

又入返去 唔好啦

真係好好玩
540
542
477

u dim ar.............

future king